1. Kompilacja: g++ proj_1_cecotka_dominik.cpp -std=c++11 -pthread -lncurses
2. Działanie programu: Tworzone są 2 wątki z czego pierwsze dwa wyświetlają w terminalu odpowiednio w pierszym w i drugim rzędzie cyfre 1 i 2. Cyfry te porszują się od krawędzi prawej do lewej i z powrotem do momentu wciśniecią przycisku 'q'. Po jego wciśnięciu program się zamyka. Nasłuchiwanie na wciśnięcie tego przycisku jest zrealizowane na 3 wątku w funkcji 'listener'.
